[有圖] 以此為證，恆指星期一會反高潮千升

太多散戶做淡，星期一一定會打晒啲熊軍

nmsl 棄新加波黎香港
中共又嬴

係都殺埋落22500先
個勢向緊下，順勢而行啊

今日期一開已經見咗大底，自己睇吓下影線有幾長

係 個個講到美國會點搞香港 只要好過小小預期已經會大升

個預期係咩？

咁撚易睇有幾多倉就開乜 咁屌你老母去澳門玩百家樂唔好？

戇鳩仔自己睇下夜期升左幾多先講啦

lm

反咩高潮，睇黑期就知啦

睇黑期黎賭呀？
咁真係祝你好運啦

升災

牛證多過熊證

康基gogogo